(考古)劍豪生死鬥 結局

劍豪生死鬥 結局
點解女主角自殺?
過左太耐,有人問我 我都唔記得原因
明明係羸左果方的女主角
都要切腹自殺?

有人講過係女主唔鍾意D唯命是從嘅人
當佢見到藤木因為命令而斬伊良子個頭果吓覺得失望
除咗呢樣之外
我覺得女主一直鍾意都係伊良子
只係覺得俾伊良子背叛
又冇能力報仇先至呃住藤木話肯嫁佢
到報完仇就自殺可能係唔想嫁佢或者覺得呃佢而內疚

終於有人睇過
自殺因藤木都似佢老豆唯命是從？
同埋佢打贏伊良子用卑劣先贏
男主當初冇幫女主
女主先要嫁俾其他人？
上次睇全套好似6年前

最慘係藤木，成世都俾人玩
唔知最後做咗武士會唔會好D

藤木1直鍾意女主
但係虎眼決定要女主嫁伊良子果陣佢同所有第子都唔敢出聲
反而伊良子入門最短時間反而敢對虎眼SAY NO
呢點令女主欣賞伊良子覺得佢同虎眼門下班人唔同

另外藤木打羸之後有人命令藤木要斬伊良子個頭
本來藤木話唔好
佢覺得決鬥殺咗伊良子己經夠
再斬人個頭好似侮辱對手咁
但藤木都係唔敢反抗
1路流住鼻血1路鋸伊良子個頭落嚟

之前睇完果陣上網搵後續
唔小心睇咗人講小說後面劇情

成個駿府城御前試合大部份人都死咗
包括藤木

我仲以為呢套野偏門冇人睇

女主 發現 男主原來同其他虎門弟子一樣
失落同失望
男主贏左但同狗一樣 ?

漫畫結局 同小說 分別係咩
小說仲有咩劇情？

小說係寫晒咁多場比試
漫畫就得第1場
不過睇人話都係得第1場最精彩

我覺有2個可能
1係虎眼死咗虎眼流收皮到比試前果段時間
女主同藤木相處覺得藤木改變咗真心想嫁俾佢
結果發現佢同之前1樣所以失望自殺
又或者1開始就係呃藤木幫自己報仇

我就咁睇女主一直鍾意伊良子對佢又愛又恨，報完仇人生無咗意義，最愛又死埋所以...

我以為虎眼流佢地已經係果到獨霸一方，無人贏到
原來最後藤木都係輸

簡單黎講
條女一路都只係鐘意伊良子
佢堂堂千金，娶佢可以繼承虎眼流道場同武士地位
但伊良子竟然鐘意老豆個妾侍唔要佢
佢因愛成恨，利用一等兵藤木同佢報仇
仇報完，真正愛的人死左，佢都無意戀生

我睇晒原著
入面講的除左武鬥
更重要係想講點解對決的2個人，甚至係2家人點解今時今日搞到要真劍決鬥唔係你死就係我亡
背後發生過乜野愛恨交纏，恩怨情仇的故事
而佢地的決鬥，多數係一招定勝負

我覺得原著幾好睇

有人睇晒小說
請問小說好睇嗎？
多左好多野 同隱藏劇情嗎？
依套野好真實但又好恐怖好寫實
漫畫某方面血肉斬殺仲靚過浪客行

原著幾長

呢套好嘢來，好耐之前睇過，唔太記得劇情！
不過印象最深刻係虎眼嘅癲癲喪喪，同埋佢地可以將一生全部比哂落劍道度都描寫得好好

最出名緊係兩兄弟屌男仔同時高潮啦

因為藤木最後都係對權貴唯命是從

小說好短 漫畫係改篇

上面有巴打講左
漫畫只係講左小說11場決鬥的其中一場
(漫畫有提及的蝦蟆劍法同雪之丞係另外2場決鬥的故事黎)
所以其實調返轉，漫畫加左好多枝節內容
尤其是d獵奇情節
小說寫的只係骨幹的故事

由於呢場係整個"駿河城御前試合"的第一場
係全部11場比武完成之後
其實仲有下文的
所謂的真正結局就係比武後的事情

我覺得小說好睇
如果你對當時的武士社有少少了解
會較易感受點解班人會搞到咁大仇口
不過都離唔開同門內鬨，流派恩怨，ntr左人地老婆之類啦

我上網見人講駿河城御前試合"
睇一睇原來咁似劍豪劇情
但係樣衰版
劍豪畫風算靚
我覺得後面劇情都幾快
但整體都幾好睇

小說好強調勝負只係一念之差
雙方武藝相當，盡力一招
同歸於盡係必然的事
所以邊一個心懷雜念就一定會輸

好幾場都係同歸於盡

俾你講完 想睇晒佢
但應慢慢睇返晒漫畫版先
小說要d時間煲

明明藤木好似做到大名 或將軍劍術指導
終於苦盡甘來
但條女 師弟 師傅老婆 全部死晒
為左一戰準備了咁耐
但結局

我仲記得佢師傅虎眼招大絕好勁
現實有冇人用到呢？
夾住斬出去 同拔刀術咁似
不過都似一失手即死

套野好多正位
人臨死之刻會射精

自含

有另一套漫畫畫哂駿河城御前試合11場對決
不過連載中仲未完

套嘢真係超好睇

突然諗到樣野
對無名逆流果陣
如果等伊良子插把刀落地果陣
即刻兜去佢左右攻擊會點
佢要第1時間拔起把刀再轉身再插多次把刀落地
成個過程應該夠攞佢命
書入面有冇人試過呢招

要睇返邊一集先

做到大名又點
咪又係貴族/權貴隻看門狗

如果冇睇過劍豪生死鬥，睇呢本應該睇兩頁就唔睇

邊有大名(一萬石高)咁把炮
佢地d道場主同劍術指導得一千幾百石
不過叫做武士階級已經高過平民一等
蝦蟆劍法條友想食既那個千金
佢老豆本來只係足輕
打仗時一劍斬開左敵人個頭盔先至成名自創流派
階級位份上其實都係好濕9

虎眼又好，伊良子又好，藤木又好，任你劍術點出神入化，喺權貴面前都要卑躬屈膝

我指做到大名的指導
但成日門派都收左皮
心愛的人又走埋
主角應該估到女主點解自殺
睇落羸左根本輸左
依個結局睇到我好突然
兩個傷殘打到咁
雖然高手過招
一招已足夠
結局都係悲劇

武人有權貴睇得起已經好好
本身武人在打仗作用唔大
又不事生產
道場收入又少

畫風 .....

切骨割肉

漫畫個青蛙男係小說下場係點 同埋好似有個唔男唔女既

輕描淡寫咁

岩岩睇返晒
最後兩個人 漫畫冇講下文
結局要睇埋圖先清楚
女主三重 見伊良子死左
心中個螺變白變清
但男主被逼要切伊良子首級
佢又要聽果班人命令
三重心入面個螺又變返黑
證明佢對男主角好失望
同當日佢俾成班人逼果時一樣
個個人都只識聽上司命令
依樣係三重最憎的
復仇完左
已經冇生存的需要了

男主角有幾個時間流鼻血
而流鼻血時間正正是男主道德同服從的爭扎
但男主幾次都輸俾權力同服從
做一D自己內心的事
如睇住女主俾人搞
聽人命令唔準係城內斬伊良子
同埋被逼要斬人地首級
男女主根本內心一直都好唔穩定同空虛

蝦蟆(青蛙)男對槍術指導(咩蛇舌槍那個)
因為蝦蟆男之前殺左佢族弟

蝦蟆男死，槍術指導腳受傷

心諗睇到最尾終於有得同女主扑野
點知

女主一直處子身
直到死亡

網上有另一本漫畫講晒成套御前比試所有故仔，有興趣可以上網搵下

請問關鍵字
搵左好耐連小說都搵唔到